如果有機會攬住佢訓

早排同另一半去開房，終於係生日留到佢過夜以為每晚可以揸佢軟綿綿嘅波波訓啦點知佢勁醒訓 我轉個身佢都醒，之後佢話就算以後同居都唔想同人訓

但佢之前同ex過夜都係屈係張單人床，連續成個星期點解輪到我就唔得，又話驚我係咁嘈醒佢，佢會好炆

如果真係好中意對方，你哋會唔會介意對方嘈醒你

帽事既

成日手多訓訓下渣人對波 比我都唔同你訓啦

會介意，但唔會話唔一齊訓

有啲明 我同朋友/男朋友瞓都係咁
唔好就3 4次 好就1 2次 或者到差不多朝早先係咁醒
但其實唔關佢哋事 佢哋已經冇乜動作

但如果個日旅行完/運動完好倦好倦會瞓得好淰
所以試下瞓前同佢做多啲運動

佢話佢講 係因為佢唔想係事實

問題就在已經做咗睡前運動，佢話好攰想訓，但又訓唔好

我都肉赤㗎，但呢啲唔試下訓多啲習慣下，之後點算

而且佢又唔係冇試過咁樣同人訓，仲要訓足成個禮拜

我冇係佢訓着嗰陣揸，係喺大家訓前同訓醒揸下啫

你肯定你個情況同佢ex一樣?
建議問清楚

呢啲嘢有分情況㗎咩？
我真係唔知點問起喎，有冇例子